[09-04-2018] 股市直擊+波神信眾區

炒飯隻手

all-in 2 w 都燈唔死
我買馬好似未試過中w

我收山了 我個仔接班

相馬神童

教識個仔冇老豆

講真 撻著最多55波....上次一再證明2質素高過1....

仲好 正本戲買1p 可能之後有15蚊

求即場

選擇唔買 1p太熱....搏懵寧願試美麗大屍p....

巴基十蚊w 屌唔屌得過

只求m 記

我對巴基之星呢隻野毫係好感...一熱 二1600 三步速多數唔會快...

ok $10大屍

最後order 左三個月花逢星期一送去佢office....🙈

西方快車個閘真係大問題 ...

笑話黎

多謝

花？
西蘭花呀？

屌你淒涼佬玩底出

上次點數卡個大律師朋友

例牌爆段 地夠乾夠快

咁勁

個Ｐ抵到呢

四重拎左馬克羅斯膽...得p中

1,2我都唔會買
1600比人睇實好易打柴

潘狗都廢事用力

以後熱身賽都唔買馬克羅斯了 我中左兩次伏 今日好彩太熱冇買佢走去買大屍

多謝苦巴,贏左兩個老麥

獅子聰 小注....

TAI CHING

痴線 又殺...反人類...唔知邊度黎...

有冇傳...

英勇大屍跑1000都有p...到底跑緊咩...唔識睇

呢隻捉到
前面超快

Manu又發癲...上陣十九分鐘十七分

最後小型注碼理想回報...本日4條四重全部收皮 得p好d...

剩係大屍都ffl

爭分奪秒末段爆發力太癲
21秒

BUY NG BUY FLASH HO

今日全靠佢

向侵系統又出signal

🤔

原來爸爸上年個全年倉由十皮變100皮

知舍繼 訪問莫雷拉之後，將會好快就訪問。。。。。。潘頓！！
今季潘頓成績非常好，同莫雷拉既頭馬數目都差唔遠。
唔知大家有d 咩想問潘頓呢，不如係到講下啦！

依到D ching 1個月都有啦
baba is rubbish
LDM

又笑鳩習總

點解我響個page淨係睇到爸爸唔睇既財經新聞

你地又咁多料...

我係佢本書到睇到

幾時同柒俊開片呀

聽日又要爆升啦

“China will take down its Trade Barriers because it is the right thing to do,” Trump said on Twitter early Sunday. “Taxes will become reciprocal & a deal will be made on Intellectual Property.”

ok sing

g持❗️

記得聽日好上

Ranking 杯點打

等人放攻略
大佬310萬血冇隊長技點打

BUY NG BUY 奪萃 HO

TLA...

帽事既...

個個都係我fd子

點跟呀...

一路睇一路笑

雜種千祈唔好含
作為中國人 我支持雜帝帶領中國制裁美國

人地大我地一千億, 今次我地大二千億

唔用美國貨人人有責！
唔用iPhone！
Android Google有份，唔用！

我老婆有個小學同學話做走私生果
睇黎佢又fatfat

DIM GUN

Push

excellent, flat open

邊隻鬚刨好用 想屌隻新

seems very impressive
your cock is amanzing ,
i believe i lot of women would like to be fd witih you

Bc yau win

Wait A股 response

R曬頭....

CHANGE NG CHANGE 武田好誠 HO

DB! d 2318 LP

佢 等價或價內LP 都無咁傷，價外可以

無事啦 升

暗屬破吸只此一隻

又要升喇

又開30000點 呢d位好麻煩，開張LC博反彈又唔知點

301 ...

修島楓暗娜尻進有武田有人權

Now can put?

call la

📉

ok gun
if gap u refund

why ? it is make sence to let everyone at their own risk

refund is the rule in temple wor ching.............

u see here d people always ask refund...................

頭先開市288 LP 轉番做300

ranking -2xxx都40% 係玩乜9

仲有人轉豬既咩

今日穿前底先啦

grandpa judgement

55xxx 20%

mo team member

體力殺 7C 增傷都要....

最難搞隻大佬...

矮仔+幽助...回億呀

!@(&

d 淡友爆丸未

Grandpa make market...

團長 白虎 白虎 月讀 落雞 開增傷都係爭少少先秒

仲有邊個話港女唔跟A股

投降啦

fd fd fd

爺閪咁快無力

Gogogo

HO❗️

4C好搶口

it means sing

京紫已笑...除非堆本質量超高 否則呢套真係可以成為京都墊底垃圾...

violet同黑肉一定有本 多定少既問題

等黑肉 太淫賤了 自動手淫人偶

「告東尼曾向我透露，想安排『美麗大師』跑罷今季退役，我對告東尼說千萬不要讓牠退役，因為我認為『美麗大師』的戰鬥力未有退化，仍很想跑，只要遇到馬少場合，或對手失準，絕對有機會偷襲。我希望此馬在我胯下，可於稍後的冠軍一哩賽繼續有好表現。」

難d...

盡左力

27 做乜

你平左lc 丫嘛

唔好再講

由於此駒過往曾出現罷跑情況，為穩陣起見，馬會賽後要求「巴基之星」須符合一項條件，先批准其再次出賽，就是要試一課1600米草地大閘並取得及格。

試完睇29號平海福星勁d定佢勁d...

尋日潘狗擺明幫美麗大師開路
最後四百米都收工留力

你估都估唔到5050放頭拍到佢走咁快啦....

『爭分奪秒』、『紅衣醒神』及『天下為攻』三駒下場將會爭主席短途獎。」

天下為攻...

又一個好例子

阿蔡短途獎

向燈系統

磨

地慘商都要食嫁

唔係咁易㗎

香港鋪買名牌貴一倍係基本

渣住個粉紅色袋仔行果時感覺成個痴漢咁

等出方向

成張watch list 都綠燈

痴漢呢家野，係氣質黎
唔關個袋事

留返聽日先郁

扯多少少淡淡友都有排捱....有得捱既話

Sc27
77.5點睇

轉左身啦？

理性分析 今日磨市
方向黎講 收市再答

理性分析
你岩岩講完就一棍上
點睇？

303 見87%

ho!

phoneix bro lei

other laugh me too fung din

i laugh other ng all in...

ok all in
if lose ask you refund

⛷

[member]爸爸this time is right.......淡友better 有對沖［/member]

and if u gain let’s count commission? if not then less 9up la...

refund ar

Thanks

Me wait until baba's 312-314 sin 再開倉

today一係306 一係302

me really opened

so let’s really count commission ... good

303 is key resistance
Set stop gain

30pips cut lose jor refund

呢次好難唔同爸爸同路

wa

唉

一野穿左

306 gogogo

同路

呢次比爸爸bin 我地啦

mtr ar...yau said 312-314 sin 再開倉...

唉 cut lose

多謝（摩佬）baba

304 fat bear died

ok 開得

開put 倉🙈

malay uncle refund ar............

事實市底強

根據指引，好倉平，反手

Asstock 都壞壞地....

追唔切

其實208左近即市計應該係幾好價沽.....當然守止蝕大約擺230左近好了....目標40-50點左近....

富途牛牛都跟到 SP trader 直情有時連唔到線.....

今朝💩返黎見到升300點好彩即9沖call 嚇到.....

是日區間

自推
一講磨就一棍上500點

馬拉巴打俾呢度D清嚇走左

pklm

i soon ng want talk also... nothing informative here

唉
點解

174走走盞先...唔過下晝...食個好lunch

No please!

Talk lui suen la

再彈高啲 ho ng ho

屎神仲call緊?

talk PAD at least have people discuss how to form team, talk chart talk trend all only 9up

why so serious man run baba

no

sor
don't know see chart

無c, 只係之前平p要加返

屎神+DB!果然....

只能講每個人承擔風險能力唔同.....BIN C風氣太濃.....

圖表同陰陽燭係一樣非常有趣嘅野...你用唔同時段睇操作嘅觀感同目標都唔同.....所以一直強韶以圖論圖前都未睇下想做咩波段同要咩目標.....

咁真係升穿303有排捱丫嗎.....

just felt like self talking ... 以前好淡都會有d supporting 可以討論下學下野，而家你見真心會講有幾個？ 苦清會有倉有 reason behind, 4 ching 怕撚左d人剩係好心出下目標 up down, 即使紅盒（佢話）鳩買都有見地過 d 9up 掛...？

苦Ching

Man run sir u were right
Scenario 2 means 爆上 or 爆落由佢開
Thats why earlier this morning when i saw m5 formed a triangle, i said i would be waiting for the direction
Short term i think need to test back 303

me based on mid term d1 support 4ching 120/230 p jor, 急抽無好野，現貨追唔到既急抽更加係壞中之壞

上圖係HSI 同700 既 1個月既走勢，其實而家兩邊都出左見底訊號，而係月線圖亦開始出陽竹，好大機會展開一段反彈浪，直至到番區間市，其實上星期人走蛇有提過我地小心今個星期

大市有排未跌夠，但太大波好易坐唔穩

史呀⋯⋯又出左糧...？

即刻po圖

有撚排捱

證明成班見我low hand ng want let me hok yea i dive

認真討論股市

唔係既，大家都係怕比人笑先唔敢啫，始終個po咩人都可以入黎傾

出左大部分貨等281撈

Agger
睇埋美股就更覺得見底訊號好明顯

me 當年d小畫家圖

無計啦, 自從有神之 出現, 都只能lmhy

道同sp500有d跡象，但納指好明顯未

more like bearish rebound only

agger

me believe 如果見底，圓底部分成交應該係增加而唔是減少，i think

俾人走鬧一鬧個瘋氣又正常返

Lmhy

me on9..

出糧果啲買𧗠生...貨底係7300呀...

短線再望望國h1
呢排國訊號係易睇啲
去返區間頂
等多陣

可否要公司扣起你份糧...

Ng ho gum la, want eat second hand rice je...

today see see dim close, can in duo siu siu...

me believe worst case around 302, best is 296

要不是我
我用心良苦呀

yes ignore

死貓彈？

u至少有買黎討論...唔同d冇買bin c廢upper

同埋見u 0:2 買me反勝就知你份人係有taste

要不是250...

有taste

2:0買左一注客下隊渣
2:1後都冇再追

呢條敗家仔 兩腳射走左我主勝同-1
我仲要未完場就去同啲獌fd子慶祝
比左笑左幾日 今朝都仲笑緊

我做左d941 80下月

I believe the latter too

296

OK SKLM

phoenix bro share ur view please

佢一隊落就sp返62.5

我貪佢死狗炸
3888呢d消息股
我怕怕地

30%價外
3年前先去過個D位...
只能講值博

just having a lunch meeting with client, just back to office

今日個月爆升
D股權FREE左成20%按出黎
誇張

我怕佢落炸
你知我多數買兩邊

做左上面先算啦
我今個月d rb上面都未開到1半

高低900

咁樣爆一棍真係on99

我好怕呢d股
除左賭股
太被消息波動的股我好少買
175係好例外
所以我永遠小注

Agree, otherwise break 31000 in 3 days, or 32000 in 2 weeks. If not, never buy stocks

我係成日心理上覺得5,941呢d個價
價外幾%近到仆街...
個回報都係得雞碎..
到佢真係郁真係含都唔掂

i hope so...
if this time really the time as last time

175呢隻辣殺今年年尾仲有20溫禾就退出球壇

really like..

隻鞍歌都幾夠運...又大外檔..

Cap圖組手足召喚

今日有無人賭J?
430PM之前轉燈?

奇真 力架 12檔

有新DH 就真係點都得呀

轉我切
唔轉你切?
係咪咁賭?

陳生，又係你啊

呢d一定要大波先開
零願食少d
穩最重要
我試過10萬做貼價
不停all in
兩個月變4x萬
之後變返幾萬

唔係出賭囉

英明神駒路程比較短...但講FIT應該係全組最FIT...更加衰嘅係全組邊隻走....唔係勇闖者走下話

Diu...

所以我情願做大波股
好似上月175 $23入左價
我roll左去今個月$22
今日黎計已經有賺

係對賭我買唔轉燈 有無人受先

如果我買左268，今年幾歲

如果你由30蚊做
你roll到2046都唔掂

i dont know you guy is just making fan, or the culture is sth like this,
I saw some user, like Andre Kostolany, mr man run and etc
they are all sharing some very well information.

but some users just making fun with them,
which is no good, dont be an asshole

rb去到73你都唔會sp啦下話

轉到手爛終於有15.8%

AGGER WITH U...
THOSE CHOW WATER PEOPLE IS RUBBISH

its just the culture or tradition here
80% of the time is joking around, only the rest of time is serious

relax bro

爆上去又回返哂依下係想點

what is chow water ???
if here is raddit style, let me know asap
I can also be very raddit

relax bro.. hk people like seeing others pk ...

Dont be serious, bro
This is the way that we communicate in this cultural encyclopaedia.

Or we may say that, this is the way we worship our sir man run

There are only two men that we have to D7，PC and BC

everything changed since talking abt their father everyday

in my opinion
i dont like seeing others PK
I like seeing others PK only in 1 condition: I can earn from his lost
if I cant earn from his lost, I will not be happy if others lost money

dun worship me...

向燈系統所向無敵
多謝ＤＢ

i want see HSF volume >= 6000 that strike towards 301...

agger...

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

Until u r sharing how to eat luis

👌🏿

🙌🏿

上星期我冇信念
call左唔敢贏
如果今日ＤＢcut我先食再反手
fat到仆街

今日有返北水但成交都好一般

By the way，it is Andre Kostolany + Fernando Torres + Nani, 3 in 1 combo!

very aggressive, approved !

we should learn my baba gum thick face skin...............

平左lp280spsc300lc320
有二百幾點

又雞幾

YOU FAT FAT LA BC...又食女...

今日倒趺會點.........

我切！

淫K

全體進攻下路

Wei ar！
又搬碌鳩出黎

賭博成交
今日又有人切

係咪唔識中文呀

唔通包條女出黎俾你地砌咩

grandpa change lamp ready?

沽沽買轉
你買唔轉
有錯?

轉燈我切呀！

佢買唔轉燈
即係轉灯切呀

唔好亂賭啦 真係有機會轉燈

有你呢句唔洗驚啦

咁你快d開put la

點睇

四百幾點轉燈.........

never say never...

好撚心食戟快撚手完撚左鬼父篇佢啦好嗎....悶到仆.....

笑撚到 咁都升 燈力十足

動畫睇到鬼父出場就棄左

清曬LC 執番少少 準備上番旦友船

又玩range
等方向

都唔知做乜鳩
女又少

準備升空

why suddenly not see 312-314?
seriously asking..

fuck i need more power

比達就死，重未集到元氣彈

仆街，條j有危機

即市走勢咁似日線圖

睇黎就快有即市位做

邊度開始邊度完結啦好無?

唔好，升1點啦

隔離好多人炒近牛

let's break 30100 with very strong power !

轉一次燈你都要切
唔係剩係計收市

收返開市價都收貨..

[url]if have enough power, why dont -200 [/url]

not enough is the main point

逃生門

486....

少年太年輕了
邊有咁易穿

以小時圖格局睇只係一個普通回調....純粹係區間運行.....就算係日線亦未有足夠力度去砌落一個延伸性跌勢 我認為只你係太心急ONLY....

今晚過夜都幾危險

根本有排捱

潘狗禮拜日又唔見幾場頭馬

我最想睇佢馬克羅斯食住雷西巴雞之星.......贏夠3場2000 G1笑柒雷西好D......

冇事了

樓主說出個水準來...
淡友未捱到應該都比夾死...

本多終勝...咩都係

呢下好fake

........

DB

完成浪費一萬張

至少磨三日再送贈假突破

[url]maybe, still 9/4 only , if 28200 can be reached, still very profitable for me , I got some Apr LP of 310, 312 which I made in March when HSF around 315-318[/url]

thanks bro

今日安全，但700準備單邊落

very boring, zzzzzzzzzzzzzzzzzz

算唔算去返區間頂部？
仲有少少水位p?

仲p
strong follow papa call la

彈出彈入後都係上翻淡船

又送上門比女食

向燈系統
係就早Ｄ上啦
依家遲晒

我最多三四頁呀

你平倉請出聲

唔係而家上啦，而家先報倉姐

你開全倉,我開半倉
差唔多啦

開得多好煩，做記錄都計到傻，d莊又好鐘意收市開西價，搞到賺蝕唔準....

所以我依家三個一通戶口
每個主力一隻

點開3個？

三個人名咪三個law

一個頭，兩個肩頭
hehe

垃圾

my put spread 陪你捱緊

我點同你呀
用錢買西屌
我老婆成副手家都係我手上
我呢Ｄ先叫真男人

搵人個名開ac?

老婆同佢外甥

比我單獨一個人坐船ok....

我搞gag 炸 又唔係寸

我全吉倉
等訊Ｄ訊Ｂ

metoo#

我有一張rb 大法

好啦喎

15+15+10

sorry大佬

2張國p

今日跟rb 開左少少下月

下月咩位好
想開

其實都差唔多要開d下月，月中開差唔多

72.5 la

941?

no la

咁聽日睇下82.5

有冇put guy 止蝕點參考？.？

308

唉！真係死都要屌多次306

又捱價

不明所以

想問下買入恆期lc 中文叫期貨定期權

權

Thank you man run sir
之前玩開牛熊想轉玩期指算 牛熊係咁俾人食貨

ching 最好清楚自己做緊咩先好買

95億 怪物彈珠
80億 FGO
49億 PAD
39億 荒野行動
38億 碧藍幻想
18億 BanG Dream!
16億 偶像大師 灰姑娘女孩 星光舞台
16億 Princess Connect! Reive
8.8億 LoveLive! 學園偶像祭
7.7億 SINoALICE
7.6億 偶像大師 百萬人演唱會！劇場時光
6.3億 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳
6億 碧藍航線
1.9億 戰姬絕唱SYMPHOGEAR
1.5億 刀使之巫女
1.4億 唱吧！超時空要塞手機DeCulture
1.1億 KIRARA FANTASIA

PAD長生不死

係...如果我無跟人玩期依家應該開心咁過日子

sinoalice

梳

如何返去日日打diablo既日子...

應該渣住D收息股,同女朋友準備結婚

玩期好過牛熊啦

坐走廊食飯

你有女麼 唔係得 sp?
SP = Spiritual Partner

初初入黎果陣我以為你係多汁分身....

做乜個個都咁講

Molamola

爸爸用1年時間將十皮倉變100皮，如果我用一個1皮倉變10皮唔駛1 年可否做花膠爸爸

又多女，又靚仔

我肥婑毒...

呢排港女同美股correlation 細返

佢既身家加我個樣真係不得了
係...我得樣

邊有咁完美

中左聽日mark six 2600萬我決定唔做
好辛苦

好難完全唔做野...太悶

molamola 倒跌

又要貼圖?

炒賣同返工一樣咁攰 巧易攰

創下業，有機致富既，我有個朋友上年創業身家由2-30個變過千個，都係用幾個月時間

廟區眾籌夾股上市有無得諗 但未諗到做邊行

有請sok清出嚟潑冷水

開間KFC 多汁做主力

平湖之星 119...

田田基金

嘩應該可以發達

真正對沖基金

有排座

賣屎忽 ？好想知賣乜咁把炮

加左幾次息啲金重咁硬 想買飾金
之前買1120美金一安

某IT 公司，唔開名了，如果有留意一d財經介KOL應該就知做邊行

睇錯 個low係30604

笑

你個fd 係uicy? 炒crypto ?

炒crypto 而家應該無過千個.....

應該奶曬野

是咪玩完

Db!

個野壞左呀
唔識跌既

公廁神域出到咁多季真係神仙 好心出篇亞絲娜做雞外傳....

是你的話我可以喔

磨下先啦

成套野最on9就係須鄉條撚屌 想睇佢食左亞濕娜砌到變公廁...太失敗了

本子娜大把啦清....

小心自爆呀花清

佢d本出得嘅我都睇過哂了 做雞公廁唔夠10本....我唔撚想睇佢同桐狗開房

桐狗性無能㗎⋯⋯

Me 翻去搵搵先

唔講咁多了，不如講下BC d女

送支香水比佢果時比個😨樣我.....

正路
on9先買香水

紅盒清
超人支援快，玩gank 人，你如果想單推試下玩夜叉麥克思果啲英
不過岩岩隻刀峰太廢..........

台🐶HO雷

DKLM同庇護工場冇分別

佢兩日前行街話鐘意

Dxxk in a box

咁多次送野都係送個自制木屋模型，條女最開心

自制慳錢又有心意

我知
我貪心

你打中路順風啲經濟都俾人食晒 勁sad

一係你即刻買
唔係幾條仔送比佢你話佢點算

Uicy又俾女女呃

一場就智障凡恩不停食中路兵一場就庇護工場刀鋒+垃圾輔助美娜夾手夾腳一齊食...DIM DA

幾種味用曬搞唔掂

最驚搞亂左d 味

刀鋒個裝笑死人

我同紅盒玩緊傳說刀鋒

咁大個人唔識買咩
買d可以退返錢最好

我見到刀峰有復活甲個罩，我心諗條廢物無理由咁快齊裝架
點知一睇......

勁 跟你學野

唔好再狙我喇清
我依家淨食女都狙禾

我呢排真係練緊刀峰

上次個處女已經係

刀鋒HO GING 但食隊友...

下次同你地兩個玩用牛仔算
有兩隻夾到已經好勁
全坦裝

初戀呀⋯

F5

追客數好煩 又唔係多錢又拖你到2046

不嬲都係，一問就大鳩你話我冇錢咩

以為8j is richson ng need do🤔

你幾時請人開工.....

係，你仲要繼續做佢生意先頭痕

TLA...請廟眾咪日日追me找數🙄

一、英雄平衡調整

拉茲

技能2：波動拳

傷害：440/535/630/725/820/915(+0.96 魔法攻擊) →500/590/680/770/860/930(+1.0 魔法攻擊)

緩速幅度：60%~90%，持續1秒 → 90%，持續1秒

刀鋒寶貝

技能2：擲刀術

物理傷害：

390/440/490/540/590/640（+1.25 物理攻擊）→300/350/400/450/500/550（+1.38 物理攻擊）

技能3：暗殺術

物理傷害：

525/775/1025（+1.35 物理攻擊） → 400/650/900（+1.52 物理攻擊）

凡恩

技能1：獵殺標

法術傷害：

190/215/240/265/280/305(+0.91 物理攻擊)(+0.8 魔法攻擊) →225/250/275/300/325/350(+1.0 物理攻擊)(+0.8 魔法攻擊)

技能冷卻：

10/9.4/8.8/8.2/7.6/7 -> 8

貂蟬

技能1：冰爆術

法術傷害：

305/371/437/503/569/635(+0.84 魔法攻擊) → 350/420/490/560/630/700(+0.85 魔法攻擊)

穆加爵

普攻範圍

6米 → 6米6

TLA...

Fpl全廟覆沒

穆加爵
真係廢到仆街

永世blacklist牙朗

一大棍

靜靜雞

Trump 好過睇咩圖

又係雲爺

NO LA...後期大魔王...

我冇見過用得勁

hehe...

唔好咁興奮住

我都覺...

升幾多
唔敢睇
PS 大put友

百5點NOW

唔係咁易架

期都重係301⋯

我發覺呢度d清好鍾意用我個名
係時候改做其實唔難

掛左30005+1

GUN..............

UM...都係NG GUN

以色列負責維持中東秩序?

唔好咁興奮住....

支持
以色列唔該同我鏟平中東班伊斯蘭佬

利申：Lucifer Effect

俄狗跌成12%

俄國股市都有follow ?

Play end

新興市場走g?

老美呀 乖啦生性啲啦

OK,SING DOR D

淡友啊

yes...gg

其實田泰安在停賽前搏殺手風已見麻麻，對上一W已是3月11日「韻妙星」，最近已被羅理雅趕過，失去騎師龍虎榜三哥位置，為此他自然希望可重獲幸運之神眷顧，恢復贏馬力爭上游。

個人垃圾....除左輕磅佢有咩優勢....

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男

笑死

兩萬幾月新

屈機男又真係先贏一仗

捐錢先係最公平

拎uicy張圖過去貼